Strike the blood 噬血狂襲 OVA4 第9、10話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
系列構成 - 吉野弘幸
角色設計 - 佐野恵一、古川英樹
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌坂紗矢華：葉山郁美
妃崎霧葉：藤井幸代
江口結瞳：東山奈央
羽波唯里：千本木彩花
斐川志緒：本渡楓
葛蓮妲：和多田美咲
香菅谷雫梨・カスティエラ：會澤紗彌

CM:

Vol.6 2021年6月30日發售

先行留名....又有淺蔥睇

有呀妹露lin未？

肉絲炆米

你條友又問 ?

呢套野次撚次都唔記得自己有冇睇過上一兩話

好快又會有人問扑野未

屌，出咁多ova都唔出一季

正想問
套野個個都要露
個妹憑咩有例外

封面3件都無印象

那月有露過咩

屌那星我揾番前5post佢4個post都問同一樣野
我要求低啲
男豬吸呀妹血就夠

好似真係無仲包到好實
明明完全合法

第一真祖

第一二三

留返最後拆

Vol.6 2集最多都係做完21卷，出埋22卷嗰3集得唔得

咁快開定？

第5卷3月26日出喎

因為一直都等緊

h動未

拆大波妹版得唔得

Why not both